大家去茶餐廳食方便麵會唔會加錢轉出前一丁？

加$3-$5 好貴
但又好味好多

方你老母便麵

唔想同大陸仔傾計

屌你老母

加三塊就有一丁方便麵就他媽的划算啊 真牛

你老母都好方便
即食麵公仔麵
咁撚多字你唔用
用方便麵

沙嗲牛肉配大光麵先係最正

樓豬食糞便麵

連登咁撚多大陸仔

方乜撚嘢便呀大陸仔

方你老母

唔知點解睇住呢幾年好多茶餐廳由頂好大光麵轉咗用東和麵 (睇到佢地啲盒), 不過食落兩款都好味.

五毛食咩日本公司嘢？食返七寶一丁啦

一丁不如自己煮，出黎食就係想要大光麵